新北江 真意小食 藍絲？？

罷食，完

仲想做學生生意
你咪洗指意

童年回億
而家不了

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

要食就食佢隔離嗰間冰山之國

Post主澄清左唔係藍絲

港獨之父

呢張相係689上台前影,當時未知佢係咁賤 當佢一上台後已經收埋左張相幾年, 同時成家都係黃, 我諗有食開既學生都知老闆10幾年黎有時見到學生無錢都會免費請食野/收平D, 懷疑係有其他人借刀. post主都話炒左車

炒左車啦， 是黃店黎架， 老闆成日都會請學生食野， 一定唔係藍囉！